[苦行］黑警唔比上禮賓府正門

又搞事

而家可以去正門

推

等班狗開路

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署